【淫賤聯成功爭取...】幼雀掙扎求存 民建聯議員指臭氣薰天認有收投訴

大埔區民建聯區議員黃碧嬌今日在電台節目表示，事發地點一直有鳥糞問題，形容「臭氣薰天」，途人更不時被鳥糞擊中，承認有接獲不少市民投訴，曾向相關部門反映意見。但今次不肯定署方收到何人投訴而行動，聲言不認同康文署昨日的做法，「今次有可能是1823，自己都收到個別投訴；對今次大量斬樹感到驚訝，在大埔很少見這規模斬樹工程」。

貓哭老鼠______

跑馬地木球會出面...d雀屎先恐怖